<p align="center">
<img src="https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627379966617129.jpg" width="360" />
</p>

<div align="center">

[![Gitee star](https://gitee.com/zongzhige/shopxo/badge/star.svg?theme=gvp)](https://gitee.com/zongzhige/shopxo/stargazers)
[![Gitee fork](https://gitee.com/zongzhige/shopxo/badge/fork.svg?theme=gvp)](https://gitee.com/zongzhige/shopxo/members)
[![GitHub star](https://img.shields.io/github/stars/gongfuxiang/shopxo?logo=github)](https://github.com/gongfuxiang/shopxo/stargazers)
[![GitHub fork](https://img.shields.io/github/forks/gongfuxiang/shopxo?logo=github)](https://github.com/gongfuxiang/shopxo/network)
[![License](https://img.shields.io/badge/license-MIT-green)](https://gitee.com/zongzhige/shopxo/blob/master/LICENSE) 

</div>

<h3 align="center">ShopXO企业级免费开源电商系统</h3>

<div align="center">

```shell
如果对您有帮助，您可以点右上角 “Star” 收藏一下 ，获取第一时间更新，谢谢！
```

</div>

------------------------------------------------------------------------

### 项目介绍
#### ShopXO国内领先企业级免费开源电商系统！
* 求实进取、创新专注、自主研发、国内领先企业级电商系统解决方案。
* 遵循MIT开源协议发布，无需授权、可商用、可二次开发、满足99%的电商运营需求。
* 支持PC+H5、支付宝小程序、微信小程序、百度小程序、头条&抖音小程序、QQ小程序、APP等...
* 支持多仓库、多商户模式运营（组件插件化、即插即用），可视化DIY拖拽装修。

### 小程序体验码
![小程序二维码](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370121546835.jpeg "qrcode.jpg")


### 基础信息
* 演示地址：https://demo.shopxo.net/
* 安装教程：https://install.shopxo.net/
* 更新日志：https://log.shopxo.net/
* 文档地址：https://doc.shopxo.net/
* 开源协议：https://license.shopxo.net/

### 官方QQ群、答案`shopxo.net`
* 官方1群：833531593
* 官方2群：641730223
* 官方3群：1127073697
* 官方多商户群：782971010

### 源代码地址
* Gitee：https://gitee.com/zongzhige/shopxo
* GitHub：https://github.com/gongfuxiang/shopxo
* Coding：https://zongzhige.coding.net/public/shopxo/shopxo/git
* CodeChina：https://codechina.csdn.net/zongzhige/shopxo.git

### 部分功能特性
~~~
1. 多种模式：销售+自提+虚拟+展示+销售/自提，多仓库独立库存管理、可视化DIY拖拽装修
2. 分销：可配置1~3级、分享赚取佣金、小程序商品海报、取货点、佣金可配置具体到SKU(比例和固定金额)
3. 会员等级：等级折扣(具体到商品规格)、满减、手动设置会员等级、付费购买+续费+三级返佣
4. 限时秒杀：独立秒杀中心、商品详情秒杀倒计时、自动开始结束
5. 优惠券：满减劵、折扣劵、注册送、用户领取、管理员发放
6. 报价单：商品报价单excel导出、在线打印、自定义字段及拖拽排序
7. 商品相册标签：给商品相册打上特有标签
8. 钱包：用户钱包、在线充值，提现
9. 微信小程序直播：直播卖货、海报分享
10. 积分商城+签到：积分抵扣、积分兑换、无限发布签到活动获取积分
11. 多端小程序：微信、支付宝、百度、头条/抖音、QQ
12. 多商户：入驻独立店铺、可视化DIY拖拽装修+页面设计、不同商家自动拆单，店铺、商品、分类、结算、订单管理、数据统计
......
(更多查看应用商店 https://store.shopxo.net/)
~~~

### 系统特性
![系统特性](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370211229661.jpeg "系统特性")

### 全平台支持
![全平台支持](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370212203702.jpeg "全平台支持")

### 可视化DIY拖拽装修展示
![可视化拖拽](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370212919280.gif "可视化DIY拖拽装修")

### PC端展示
![PC脑端](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370212898377.gif "PC前端")

### 后台管理展示
![后台管理](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370212801103.gif "后台管理")

### 小程序展示
![小程序](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370213596690.jpeg "小程序")

### 荣誉证书
![GVP证书](https://doc.shopxo.net/upload/image/20210727/1627370213278731.jpeg "GVP高清图片.jpeg")

### 商城基础功能简介
#### 后端功能列表
```
后台配置
站点配置
    > 站点设置
    > 短信设置
    > 邮箱设置
    > SEO设置
权限控制
    > 管理员列表
    > 角色管理
    > 权限分配
用户管理
    > 用户管理
商品管理
    > 商品管理
    > 商品分类
    > 商品评论
    > 商品浏览
    > 商品收藏
订单管理
    > 订单管理
    > 订单售后
网站管理
    > 导航管理
    > 自定义页面
    > 友情链接
    > 主题管理
    > 首页轮播
    > 价格筛选
    > 地区管理
    > 快递管理
    > 支付方式
    > 快捷导航
    > 页面设计
品牌管理
    > 品牌管理
    > 品牌分类
仓库管理
    > 仓库管理
    > 仓库商品管理
手机管理
    > 基础配置
    > 首页导航
    > 用户中心导航
    > 小程序列表
    > 小程序配置
文章管理
    > 文章管理
    > 文章分类
数据管理
    > 问答留言
    > 消息管理
    > 支付日志
    > 退款日志
    > 积分日志
应用中心
    > 应用管理
    > 应用商店
工具
    > 缓存管理
    > SQL控制台


v1.2版本不再支持支付宝生活号管理（需要使用此功能的小伙伴请使用v1.1.0版本
支付宝生活号管理
    > 生活号管理
    > 生活号分类
    > 消息管理
    > 菜单管理
    > 批量上下架
    > 用户管理
```

#### 前端
```
首页
所有分类
商品搜索
商品详情
自定义页面
文章
购物车
订单确认页
用户中心
    > 聚合内容
业务管理
    > 订单管理
    > 订单售后
    > 我的收藏
财产中心
    > 我的积分
资料管理
    > 个人资料
    > 我的地址
    > 安全设置
    > 我的消息
    > 我的足迹
    > 问答留言
安全退出
```

### 如何参与项目
非常欢迎您对ShopXO的开发作出贡献！
你可以选择以下方式向ShopXO贡献：
- [Github - 发布issue进行问题反馈和建议](https://github.com/gongfuxiang/shopxo/pulls)
- [码云/开源中国 - 发布issue进行问题反馈和建议](https://gitee.com/zongzhige/shopxo/pulls)
- 通过Pull Request提交修复
- 完善我们的文档和例子